求教，部機琴晚突然hang左，而家重裝Windows都唔得

琴晚部desktop開住，然後沖涼返嚟就黑mon
諗住restart，但係喺Load入Windows嘅過程都hang機（轉圈圈嗰part）

用Windows repair，rewind返之前既image都唔得

唯有format重裝

但係而家重裝完都係唔得，重裝咗去到getting device ready 60%嗰度都係照hang機

Google咗都冇咩辦法

點算

出黎遊行

可能死hdd

有

頭先拆晒啲hdd出黎，跟住逐個插返
發覺有隻3tb 插返之後Load唔入Windows
跟住連個Windows都short咗
而家又reload緊個Windows 睇下點

一係boot drive問題
一係死顯示卡

死係哩個位

兩個都唔係，試過晒了
入Windows會blue screen: clock watchdog timeout

小心網軍

你自己都答咗， 死harddisk

唔得，而家得返兩隻ssd
兩隻都裝過Windows（同一時間得一隻有Windows）
都係開唔到

入bios洗機
裝舊版本windows試下

會唔會曾經reset bios 所以reset左ahci/ide mode

淨行一隻ssd 入唔入到windows?
裸跑ram cpu 入唔入到bios

sata mode = ahci？

入唔到Windows，入到BIOS，全部format洗機裝到Windows